其實班左膠知唔知自己雙重標準緊?

因為1~2個人用槍濫殺無辜, 所以要全民禁槍

咁點解佢地唔會因為1~2個恐怖份子滲入難民, 所以要禁難民入境?

知唔知自己幾咁雙重標準?

所以佢哋係膠

用正常人思維無法理解左膠嫁

agger

左膠先唔禁槍喎 睇清楚d先